想買ONE PLUS 6 一定要先入黎！

大家都會見到個個都share 個折扣link 出黎，但各位請用本人條LINK買，因為我為左搶第1名活動，額外送$50俾用我條LINK買過既人：
1）請唔好禁其他LINK，因為係計你先禁邊條LINK先，你之後再禁我都俾唔到優惠你；
2）成功用我條link購買後，請pm我你既EMAIL誰行確認，就係咁簡單！

你pm我黎睇下

歡迎禁爆個負評，感謝有緣人支持！

屌你老母死黑E

Tg me when u are finished

走啦屌你老母

影衰晒，死乞衣

買部大陸機都要又要呃又要氹

做人做到你咁

仲要叫人唔好用其他link

萬普拉斯班打手近期好積極

拉70個人頭就一部op6 班乞衣仲唔沖

乞兒真係見有人派飯就湧

湧你老母
先唔講應該係衝
係中國人先會以為涌係簡體
畫蛇添足將個字變做湧

大家block左呢d垃圾啦
建議要買 有朋友有就用佢地account
op6用m額
sony htc samaung 屌米都係845無m
無就求其搵一個人啦 呢d仆街
自己死出街乞錢啦

乞衣要乞就搵林鄭啦on9